點解連登仔係咁踩各行各業

It狗 又話狗做 小人工 但做幾年點都有2
工程 入行一年已經有2
政府工 一入行已經有2
係咁叫人返保安 係咪想人去哂做保安抬高自己身份地位

因為連登仔平均 fg 50k
你得20k仲要做狗緊係不了

20k都好意思開 post
丟晒連登仔嘅架

又幻想自己高薪一族
好訓教 聽朝起身做狗

通常自卑既人先會刻意踩低人

冇錯
自己可能做緊m記 又係到又屌呢樣屌果樣
厭世mode

你要記住嗰班連登仔只係社會既小眾份子 生活不如意上嚟搵存在感散播負面情緒就得

我都想見識下連登仔既把炮
只係識吠

其實係自己做緊，先覺得係狗昨。。

3都買唔到樓

有L用

我8 香港典型成功人士